\section{Testen}

\subsection{Webdienst} 
Für den Webdienst wurden Tests für alle Klassen und Routen mit \textit{unittest} geschrieben. Der Bericht zur Testüberdeckung ist auf unserem GitLab-Repository zu finden. \\
Mit dem Kommandozeilenbefehl \texttt{flask test -{}-coverage} können die Tests auch lokal ausgeführt und ein Überdeckungsbericht generiert werden.

\subsection{Frontend/Backend} 
Für das Front- und Backend wurden einige Tests für die Autorisierungs-Logik geschrieben. Eine höhere Testabdeckung wird für die Qualitätssicherungs-Phase angestrebt.
